諗住開間雪糕店

首創美極咪雪糕
有冇得諗

肥婆

芝士，紫薯先高汁

唔該想要美極咪